想做鴨王點入行

去街市問下

放相上黎，呢到成日有星探

呢度多基佬就真嘅

圖都冇回幫你

點